點解line 禁多5毛打手

返去用Wechat 啦 垃圾大陸喱
睇line 新聞就一堆5毛係度吠

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

line 好撚多5毛阿